悅湖山莊中層戶低銀行估價逾兩成售

【東網專訊】置安居蘇永耀表示，屯門悅湖山莊15中層F室，實用面積484方呎，已補價自由市場開價550萬港元，最終勁減至420.8萬元易手，呎價8,694元。

他指出，單位銀行估價最高約544萬元，同類型單位售價高位亦達約533萬元，上址低價超過兩成。

咁樣叫樓爆

西樓都成五球

屯門唔計

居屋唔計